Switch 問題 求解答

臨近聖誕 想買部Switch奬勵自己
想買行貨機但可以去邊到入手
因為唔係好識分
上網搵過資料同睇過唔同Post 都係話去百貨公司或者大行買 咁買抵唔抵屌？

另外想問下有冇雙人既RPG好玩？
或者任何好玩既雙人合作or對戰遊戲？
想買翻隻同朋友一齊打

Thanks咁多位巴絲打

d學生哥真係好撚煩

係架 所以只好搵方法解決
巴打你有冇計仔

你可以照黃金 好景買,有乜事係咪咁易換機俾你就另一回事

好 我過兩日去睇下先
唔該巴打

你可以上任天堂嘅網頁睇

我喺Misonin 買(香港九龍深水埗黃金商場地下7 號舖)
睇標題以為用緊有咩問題睇下自己有無中 原來係最基本上個官網check下都懶嘅問題

有上官網睇
但就係因為太多間唔識揀
想問下咁多位意見
點都好 唔該哂巴打答我先

打去瘋澤百老滙分店問下有冇貨未得

Aeon同apita 有貨

去龍珠頂樓個間囉⋯⋯

買部switch都要問
你話分唔同型號就話姐
上任天堂網搵鋪頭，打去問有無貨，有就去買
至於game就自己睇啦，人地覺得好玩未必自己鍾意

好 我試吓先
唔該巴打！

我今日去睇下先
唔該巴打！

對唔住啊巴打 我真係新手
我會試吓咁做架喇 唔該哂
Game我再睇睇 唔該你先

buy PS4

係黃金最近門口個間買就ok架啦 保證無伏

識買緊係carousel

仲有超平電子版game